<?xml version="1.0"?>
<response><id>36</id><nameId>aspect-bestial</nameId><name>Aspect bestial</name><description>Suite &#xE0; un effet magique ou &#xE0; une mal&#xE9;diction touchant la famille du personnage, celui-ci poss&#xE8;de certaines caract&#xE9;ristiques qui tiennent plus de la b&#xEA;te que de l&#x2019;humain.</description><benefit><![CDATA[<div> La nature bestiale du personnage se manifeste d’une des manières suivantes. Le joueur choisit le type de manifestation lorsqu’il acquiert ce don et ne peut plus changer d’avis par la suite.<br><br><div class="indent" style="margin: 0px; padding: 0px; padding-left: 15px">
<i>Bond du prédateur (Ext).</i> Lorsque le personnage saute, on considère qu’il s’agit d’un saut avec élan, même s’il n’a pas couru sur 3 mètres (2 cases) avant celui-ci.</div>
<br><div class="indent" style="margin: 0px; padding: 0px; padding-left: 15px">
<i>Griffes bestiales (Ext).</i> Le personnage possède deux mains griffues. Il s’agit d’attaques primaires de griffes qui infligent 1d4 points de dégâts (1d3 si le personnage est de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Taille%20P.ashx" title="taille P">Taille P</a>).</div>
<br><div class="indent" style="margin: 0px; padding: 0px; padding-left: 15px">
<i>Instinct sauvage (Ext).</i> Le personnage gagne un bonus de +2 aux tests d’<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.initiative.ashx" title="initiative">initiative</a> et un bonus de +2 aux tests de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Survie.ashx" title="Survie">Survie</a>.</div>
<br><div class="indent" style="margin: 0px; padding: 0px; padding-left: 15px">
<i>Vision de nuit (Ext).</i> Si la race du personnage possède une vision normale, il gagne la capacité de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.vision%20nocturne.ashx" title="vision nocturne">vision nocturne</a>. Si la race du personnage possède déjà la vision nocturne, il gagne la capacité de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.vision%20dans%20le%20noir.ashx" title="vision dans le noir">vision dans le noir</a> avec une portée de 9 mètres (6 cases). Si la race du personnage possède déjà la capacité de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.vision%20dans%20le%20noir.ashx" title="vision dans le noir">vision dans le noir</a>, la portée de celle-ci augmente de 9 mètres (6 cases).</div>
<br><b>Spécial.</b> Un personnage ayant contracté la <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Lycanthrope%2c%20arch%c3%a9type.ashx" title="Lycanthrope, archétype">lycanthropie</a> peut prendre ce don même s’il n’en remplit pas les conditions. Un rôdeur qui choisit le style de combat « armes naturelles » peut prendre ce don sans en remplir les conditions (même s’il ne choisit pas Aspect bestial comme don supplémentaire).

	</div>]]></benefit><slug>aspect-bestial</slug></response>
