<?xml version="1.0"?>
<response><id>238</id><nameId>dur-&#xE0;-cuire</nameId><name>Dur &#xE0; cuire</name><description>Le personnage est particuli&#xE8;rement difficile &#xE0; tuer. Ses blessures se stabilisent automatiquement quand il est gri&#xE8;vement bless&#xE9; mais, en plus, m&#xEA;me aux portes de la mort, il reste conscient et peut continuer de bouger.</description><benefit><![CDATA[<div> Lorsque les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.pv.ashx" title="pv">points de vie</a> du personnage tombent en dessous de 0 mais qu’il n’est pas <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.mort.ashx" title="Mort">mort</a>, il se <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.stable.ashx" title="Stable">stabilise</a> automatiquement. Il n’a pas besoin de faire de test de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Constitution.ashx" title="La Constitution">Constitution</a> à chaque round pour ne pas perdre de points de vie supplémentaires. Il peut choisir d’être <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.hors%20de%20combat.ashx" title="Hors de combat">hors de combat</a> plutôt que <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.mourant.ashx" title="Mourant">mourant</a>. Le joueur doit prendre cette décision dès que son personnage atteint un total de points de vie négatif (même si cela arrive en dehors de son <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.tour.ashx" title="tour">tour</a> de jeu). Si le personnage ne choisit pas cela, il tombe aussitôt <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.inconscient.ashx" title="Inconscient">inconscient</a>.<br><br>Lorsqu’il utilise ce don, le personnage est <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.chancelant.ashx" title="Chancelant">chancelant</a>. Effectuer une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20de%20mouvement.ashx" title="Action de mouvement">action de mouvement</a> n’aggrave pas ses blessures, mais s’il entreprend une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20simple.ashx" title="Action simple">action simple</a> (ou toute autre action fatigante, y compris certaines <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20libre.ashx" title="Action libre">actions libres</a> comme lancer un sort à <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.incantation%20rapide.ashx" title="Incantation rapide">incantation rapide</a>), le personnage subit 1 point de dégâts aussitôt après avoir accompli son action. Le personnage meurt immédiatement si son total de points de vie négatif atteint ou dépasse sa valeur de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Constitution.ashx" title="La Constitution">Constitution</a>.<br><br><b>Normal.</b> Un personnage ne possédant pas ce don suit les règles habituelles : il est <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.mourant.ashx" title="Mourant">mourant</a> et <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.inconscient.ashx" title="Inconscient">inconscient</a> lorsque son total de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.pv.ashx" title="pv">points de vie</a> tombe en dessous de 0.<br><br><div class="box">Ce don possède une variante <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Dur%20%c3%a0%20cuire%20(alternatif).ashx" title="Dur à cuire (alternatif)">Dur à cuire (alternatif)</a> pour utilisation avec les règles alternatives « <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Blessures%20et%20vitalit%c3%a9.ashx" title="Blessures et vitalité">Blessures et vitalité</a> » de l’<i>Art de la Guerre</i>
</div>

	</div>]]></benefit><slug>dur-a-cuire</slug></response>
