<?xml version="1.0"?>
<response><id>537</id><nameId>rechargement-rapide</nameId><name>Rechargement rapide</name><description>Le personnage choisit une arbal&#xE8;te (de poing, l&#xE9;g&#xE8;re ou lourde) ou un type d&#x2019;arme &#xE0; feu &#xE0; une ou deux mains. Il doit savoir manier cette arme et peut la recharger plus rapidement. </description><benefit><![CDATA[<div> Le temps de rechargement de l’arme choisie passe à une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20libre.ashx" title="Action libre">action libre</a> (pour une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Descriptions%20individuelles%20des%20armes.ashx#Arbal%C3%A8tedepoing" title="Descriptions individuelles des armes">arbalète de poing</a> ou <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Descriptions%20individuelles%20des%20armes.ashx#Arbal%C3%A8tel%C3%A9g%C3%A8re" title="Descriptions individuelles des armes">légère</a>), à une action de mouvement (pour une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Descriptions%20individuelles%20des%20armes.ashx#Arbal%C3%A8telourde" title="Descriptions individuelles des armes">arbalète lourde</a> ou une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.arme%20%c3%a0%20feu.ashx" title="arme à feu">arme à feu</a> à une main) ou à une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20simple.ashx" title="Action simple">action simple</a> (pour une arme à feu à deux mains). Le chargement de l’arbalète ou de l’arme à feu provoque toujours une attaque d’opportunité. Si le personnage applique ce don à une arbalète de poing ou légère et qu’il fait une attaque à outrance, il peut tirer autant de fois qu’il a d’attaques, comme avec un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Descriptions%20individuelles%20des%20armes.ashx#Arccourt" title="Descriptions individuelles des armes">arc</a>.<br><br><b>Normal.</b> Le personnage qui ne possède pas ce don a besoin d’une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20de%20mouvement.ashx" title="Action de mouvement">action de mouvement</a> pour recharger une arbalète de poing ou légère, d’une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20simple.ashx" title="Action simple">action simple</a> pour une arme à feu à une main et d’une <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20complexe.ashx" title="Action complexe">action complexe</a> pour une arbalète lourde ou une arme à feu à deux mains.<br><br><b>Spécial.</b> Le personnage peut choisir ce don à plusieurs reprises. Ses effets ne se cumulent pas, ils s’appliquent à chaque fois à un nouveau type d’arbalète ou d’arme à feu.

	</div>]]></benefit><slug>rechargement-rapide</slug></response>
