<?xml version="1.0"?>
<response><id>703</id><nameId>toucher-de-la-s&#xE9;r&#xE9;nit&#xE9;</nameId><name>Toucher de la s&#xE9;r&#xE9;nit&#xE9;</name><description>D&#x2019;un simple toucher, le personnage peut r&#xE9;duire la dangerosit&#xE9; de n&#x2019;importe quel ennemi, m&#xEA;me le plus violent.</description><benefit><![CDATA[<div> Le personnage doit déclarer qu’il utilise ce don avant d’effectuer son <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.jet%20dattaque.ashx" title="jet dattaque">jet d’attaque</a> (de sorte qu’un échec compte comme une tentative). En cas de réussite, l’attaque n’inflige aucun dégât et n’impose aucun effet ni état préjudiciable, mais la cible ne peut plus lancer de sorts ni attaquer (la restriction porte aussi sur les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.attaque%20dopportunit%c3%a9.ashx" title="attaque d'opportunité">attaques d’opportunité</a> et les attaques sous forme d’<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20imm%c3%a9diate.ashx" title="Action immédiate">actions immédiates</a>) pendant 1 round, à moins de réussir un jet de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Volont%c3%a9.ashx" title="Volonté">Volonté</a> contre un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.DD.ashx" title="DD">DD</a> égal à 10 + la moitié du niveau du personnage + son modificateur de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Sagesse.ashx" title="La Sagesse">Sagesse</a>. Le personnage peut tenter d’effectuer un toucher de la sérénité par jour par tranche de 4 niveaux de personnage (mais voir Spécial), mais jamais plus d’une fois par round.<br><br><b>Spécial.</b> Un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.moine%20du%20lotus%20(moine).ashx" title="Moine du lotus">moine du lotus</a> reçoit le don Toucher de la sérénité en tant que don supplémentaire au niveau 1 même s’il n’en remplit pas les conditions. Un moine peut tenter d’effectuer un nombre de touchers de la sérénité par jour égal à son niveau de moine plus 1 par tranche de 4 niveaux qu’il possède dans des classes autres que moine.

	</div>]]></benefit><slug>toucher-de-la-serenite</slug></response>
