<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Connaissances magiques étendues</title>
  <categories><category>Pathfinder-RPG.Advanced Player Guide</category><category>Pathfinder-RPG.Don</category><category>Pathfinder-RPG.Règles officielles</category></categories>
  <lastModified>2013-08-24 18:40:45Z</lastModified>
  <version>2</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.Glossaire des dons</link><link>Pathfinder-RPG.page de travail des dons</link><link>Pathfinder-RPG.Tableau récapitulatif des dons</link><link>Pathfinder-RPG.TMP Dons APG</link></inLinks>
  <outLinks><link>Pathfinder-RPG.NLS</link><link>Pathfinder-RPG.Barde</link><link>Pathfinder-RPG.Ensorceleur</link><link>Pathfinder-RPG.Oracle</link></outLinks>
  <body><![CDATA[&lt;i&gt;Les recherches du personnage lui ont r&#233;v&#233;l&#233; de nouveaux sorts.&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Conditions.&lt;/b&gt; &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Lancer-Des-Sorts.html#NLS&quot; title=&quot;NLS&quot;&gt;NLS&lt;/a&gt; 1, voir Sp&#233;cial.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Avantage.&lt;/b&gt; Le personnage peut ajouter &#224; sa liste de sorts connus un sort issu de la liste des sorts de sa classe. Ce sort vient en plus de ceux qu’il gagne normalement en obtenant un niveau suppl&#233;mentaire dans sa classe. Au lieu de cela, le personnage peut choisir deux sorts issus de la liste des sorts de sa classe et appartenant &#224; des niveaux strictement inf&#233;rieurs au niveau de sorts maximum auquel il a acc&#232;s (pour la classe concern&#233;e). Une fois faits, tous ces choix ne peuvent plus &#234;tre modifi&#233;s par la suite.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Sp&#233;cial.&lt;/b&gt; Le personnage ne peut choisir ce don que s’il poss&#232;de des niveaux dans une classe de lanceur de sorts dont la liste des sorts connus est limit&#233;e (comme le &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Barde.html&quot; title=&quot;Le barde&quot;&gt;barde&lt;/a&gt;, l’&lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Ensorceleur.html&quot; title=&quot;L&amp;#39;ensorceleur&quot;&gt;ensorceleur&lt;/a&gt; ou l’&lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Oracle.html&quot; title=&quot;L&amp;#39;oracle&quot;&gt;oracle&lt;/a&gt;). Le personnage peut acqu&#233;rir ce don plusieurs fois.
]]></body>
  <raw><![CDATA[{s:apg}''Les recherches du personnage lui ont révélé de nouveaux sorts.''

'''Conditions.''' [[NLS]] 1, voir Spécial.

'''Avantage.''' Le personnage peut ajouter à sa liste de sorts connus un sort issu de la liste des sorts de sa classe. Ce sort vient en plus de ceux qu’il gagne normalement en obtenant un niveau supplémentaire dans sa classe. Au lieu de cela, le personnage peut choisir deux sorts issus de la liste des sorts de sa classe et appartenant à des niveaux strictement inférieurs au niveau de sorts maximum auquel il a accès (pour la classe concernée). Une fois faits, tous ces choix ne peuvent plus être modifiés par la suite.

'''Spécial.''' Le personnage ne peut choisir ce don que s’il possède des niveaux dans une classe de lanceur de sorts dont la liste des sorts connus est limitée (comme le [[barde]], l’[[ensorceleur]] ou l’[[oracle]]). Le personnage peut acquérir ce don plusieurs fois.
]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Connaissances magiques étendues</fullName>
</wikiPage>