<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Griffes métalliques de lacération</title>
  <categories></categories>
  <lastModified>2014-09-15 22:21:12Z</lastModified>
  <version>0</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.Temp-manuel-des-races</link></inLinks>
  <outLinks></outLinks>
  <body><![CDATA[Aura transmutation mod&#233;r&#233;e ; NLS 11 Emplacement aucun ; Prix 10 305 po ; Poids 0,5 kg DESCRIPTION Cet ensemble de griffes m&#233;talliques ac&#233;r&#233;es +1 est particuli&#232;rement efficace quand le porteur a plusieurs attaques de griffe par round. Lorsqu’il effectue une attaque &#224; outrance avec ses griffes, et s’il touche la m&#234;me cible avec cette arme et une autre attaque de griffe ou un ensemble de griffes m&#233;talliques, il inflige 1d4 points de d&#233;g&#226;ts suppl&#233;mentaires plus 1,5 fois son bonus de Force. Le porteur ne peut pas infliger ces d&#233;g&#226;ts suppl&#233;mentaires plus d’une fois par round. Ceci compte comme une attaque d’&#233;ventration et ne se cumule pas avec les autres capacit&#233;s accordant des attaques d’&#233;ventration. CONSTRUCTION Conditions requises Cr&#233;ation d’armes et d’armures magiques, force du taureau, aff&#251;tage ; Prix 5 305 po
]]></body>
  <raw><![CDATA[Aura transmutation modérée ; NLS 11 Emplacement aucun ; Prix 10 305 po ; Poids 0,5 kg DESCRIPTION Cet ensemble de griffes métalliques acérées +1 est particulièrement efficace quand le porteur a plusieurs attaques de griffe par round. Lorsqu’il effectue une attaque à outrance avec ses griffes, et s’il touche la même cible avec cette arme et une autre attaque de griffe ou un ensemble de griffes métalliques, il inflige 1d4 points de dégâts supplémentaires plus 1,5 fois son bonus de Force. Le porteur ne peut pas infliger ces dégâts supplémentaires plus d’une fois par round. Ceci compte comme une attaque d’éventration et ne se cumule pas avec les autres capacités accordant des attaques d’éventration. CONSTRUCTION Conditions requises Création d’armes et d’armures magiques, force du taureau, affûtage ; Prix 5 305 po]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Griffes métalliques de lacération</fullName>
</wikiPage>