<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Lumières de la ville</title>
  <categories><category>Pathfinder-RPG.Maitre du jeu</category><category>Pathfinder-RPG.Manuel des joueurs</category><category>Pathfinder-RPG.Règles officielles</category></categories>
  <lastModified>2010-07-23 12:22:15Z</lastModified>
  <version>0</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.MainPage</link><link>Pathfinder-RPG.Milieu urbain</link><link>Pathfinder-RPG.temp-MainPage</link></inLinks>
  <outLinks><link>Pathfinder-RPG.Discrétion</link></outLinks>
  <body><![CDATA[&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lorsqu’une ville est dot&#233;e de grandes voies publiques, celles-ci sont bord&#233;es de lanternes suspendues &#224; des marquises &#224; une hauteur de deux m&#232;tres dix. Ces derni&#232;res sont implant&#233;es tout les dix-huit m&#232;tres et ne permettent donc pas de tout &#233;clairer. Les rues secondaires et les all&#233;es ne poss&#232;dent pas d’&#233;clairage. Il n’est pas rare que des citoyens louent des porteurs de lanternes lorsqu’ils sortent la nuit.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les all&#233;es sont quelquefois sombres, m&#234;me en pleine journ&#233;e, en raison des ombres que projettent les grands b&#226;timents qui les entourent. En journ&#233;e, une all&#233;e sombre n’offre pas la possibilit&#233; de se cacher mais elle accorde un bonus de circonstances de +2 aux tests de &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Discr&#233;tion.html&quot; title=&quot;Discr&#233;tion&quot;&gt;Discr&#233;tion&lt;/a&gt;.
]]></body>
  <raw><![CDATA[{s:MenuEnvironnement}

Lorsqu’une ville est dotée de grandes voies publiques, celles-ci sont bordées de lanternes suspendues à des marquises à une hauteur de deux mètres dix. Ces dernières sont implantées tout les dix-huit mètres et ne permettent donc pas de tout éclairer. Les rues secondaires et les allées ne possèdent pas d’éclairage. Il n’est pas rare que des citoyens louent des porteurs de lanternes lorsqu’ils sortent la nuit.

Les allées sont quelquefois sombres, même en pleine journée, en raison des ombres que projettent les grands bâtiments qui les entourent. En journée, une allée sombre n’offre pas la possibilité de se cacher mais elle accorde un bonus de circonstances de +2 aux tests de [[Discrétion]].]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Lumières de la ville</fullName>
</wikiPage>