<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Mur de boucliers</title>
  <categories><category>Pathfinder-RPG.Advanced Player Guide</category><category>Pathfinder-RPG.Don</category><category>Pathfinder-RPG.Don Combat</category><category>Pathfinder-RPG.Don Equipe</category><category>Pathfinder-RPG.Règles officielles</category></categories>
  <lastModified>2011-08-18 15:07:29Z</lastModified>
  <version>3</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.dons déquipe</link><link>Pathfinder-RPG.Glossaire des dons</link><link>Pathfinder-RPG.Tableau récapitulatif des dons</link><link>Pathfinder-RPG.TMP Dons APG</link></inLinks>
  <outLinks><link>Pathfinder-RPG.Dons</link><link>Pathfinder-RPG.CA</link><link>Pathfinder-RPG.abri</link><link>Pathfinder-RPG.Descriptions individuelles des armures</link></outLinks>
  <body><![CDATA[&lt;i&gt;Le personnage peut former un mur d&#233;fensif avec ceux qui l’entourent.&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cat&#233;gorie :&lt;/b&gt; &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Dons.html#COMBAT&quot; title=&quot;Les dons&quot;&gt;combat&lt;/a&gt;, &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Dons.html#EQUIPE&quot; title=&quot;Les dons&quot;&gt;&#233;quipe&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Condition. &lt;/b&gt;Form&#233; &#224; l’utilisation des boucliers.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Avantage.&lt;/b&gt; Chaque fois que le personnage porte un bouclier et est adjacent &#224; un alli&#233; qui porte aussi un bouclier et poss&#232;de ce don, le bonus de &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Valeurs-De-Combat.html#CA&quot; title=&quot;CA&quot;&gt;CA&lt;/a&gt; que le personnage obtient de son bouclier augmente en fonction du type de bouclier utilis&#233; par son alli&#233;. Si l’alli&#233; porte une targe ou une rondache, le bonus de bouclier du personnage augmente de&#160;+1. Si l’alli&#233; porte un &#233;cu ou un pavois, le bonus de bouclier du personnage augmente de&#160;+2. Le personnage conserve ces bonus m&#234;me si son alli&#233; perd son propre bonus de bouclier parce qu’il porte un coup de bouclier. Si l’alli&#233; adjacent au personnage utilise un pavois pour gagner un &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Modificateurs-De-Combat.html#ABRI&quot; title=&quot;abri&quot;&gt;abri&lt;/a&gt; total, le personnage en b&#233;n&#233;ficie &#233;galement si l’attaque qui le cible passe &#224; travers le bord de case correspondant au bouclier (voir la description du &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Descriptions-Individuelles-Des-Armures.html#Pavois&quot; title=&quot;Descriptions individuelles des armures&quot;&gt;pavois&lt;/a&gt;).
]]></body>
  <raw><![CDATA[{s:apg}''Le personnage peut former un mur défensif avec ceux qui l’entourent.''

'''Catégorie :''' [[Dons#COMBAT|combat]], [[Dons#EQUIPE|équipe]]

'''Condition. '''Formé à l’utilisation des boucliers.

'''Avantage.''' Chaque fois que le personnage porte un bouclier et est adjacent à un allié qui porte aussi un bouclier et possède ce don, le bonus de [[CA]] que le personnage obtient de son bouclier augmente en fonction du type de bouclier utilisé par son allié. Si l’allié porte une targe ou une rondache, le bonus de bouclier du personnage augmente de +1. Si l’allié porte un écu ou un pavois, le bonus de bouclier du personnage augmente de +2. Le personnage conserve ces bonus même si son allié perd son propre bonus de bouclier parce qu’il porte un coup de bouclier. Si l’allié adjacent au personnage utilise un pavois pour gagner un [[abri]] total, le personnage en bénéficie également si l’attaque qui le cible passe à travers le bord de case correspondant au bouclier (voir la description du [[Descriptions individuelles des armures#Pavois|pavois]]).
]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Mur de boucliers</fullName>
</wikiPage>