<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Sort soutenu</title>
  <categories><category>Pathfinder-RPG.Advanced Player Guide</category><category>Pathfinder-RPG.Don</category><category>Pathfinder-RPG.Don Métamagie</category><category>Pathfinder-RPG.Règles officielles</category></categories>
  <lastModified>2012-10-02 14:18:35Z</lastModified>
  <version>1</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.dons de métamagie</link><link>Pathfinder-RPG.Glossaire des dons</link><link>Pathfinder-RPG.Sceptre de métamagie</link><link>Pathfinder-RPG.Tableau récapitulatif des dons</link><link>Pathfinder-RPG.TMP Dons APG</link></inLinks>
  <outLinks><link>Pathfinder-RPG.Dons</link><link>Pathfinder-RPG.emplacement de sort</link></outLinks>
  <body><![CDATA[&lt;i&gt;Le sort du personnage s’accroche &#224; la r&#233;alit&#233; et ne s’&#233;clipse que lentement.&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Cat&#233;gorie :&lt;/b&gt; &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Dons.html#METAMAGIE&quot; title=&quot;Les dons&quot;&gt;m&#233;tamagie&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Avantage.&lt;/b&gt; Le personnage peut faire en sorte qu’un sort de zone instantan&#233; persiste jusqu’au d&#233;but de son prochain tour. Ceux qui se trouvaient d&#233;j&#224; dans la zone d’effet au moment de l’incantation ne subissent aucun effet additionnel mais les autres cr&#233;atures et objets qui y entrent pendant ce laps de temps sont soumis aux effets du sort. Un sort soutenu poss&#233;dant une manifestation visuelle obscurcit la vision et offre du camouflage (20% d’&#233;chec des attaques) au-del&#224; de 1,50&#160;m (1 case) et un camouflage total (50% d’&#233;chec des attaques) au-del&#224; de 6&#160;m&#232;tres (4 cases).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un sort soutenu occupe un &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Emplacement-De-Sort.html&quot; title=&quot;emplacement de sort&quot;&gt;emplacement de sort&lt;/a&gt; d’un niveau suppl&#233;mentaire que le niveau normal du sort.
]]></body>
  <raw><![CDATA[{s:apg}''Le sort du personnage s’accroche à la réalité et ne s’éclipse que lentement.''

'''Catégorie :''' [[Dons#METAMAGIE|métamagie]]

'''Avantage.''' Le personnage peut faire en sorte qu’un sort de zone instantané persiste jusqu’au début de son prochain tour. Ceux qui se trouvaient déjà dans la zone d’effet au moment de l’incantation ne subissent aucun effet additionnel mais les autres créatures et objets qui y entrent pendant ce laps de temps sont soumis aux effets du sort. Un sort soutenu possédant une manifestation visuelle obscurcit la vision et offre du camouflage (20% d’échec des attaques) au-delà de 1,50 m (1 case) et un camouflage total (50% d’échec des attaques) au-delà de 6 mètres (4 cases).

Un sort soutenu occupe un [[emplacement de sort]] d’un niveau supplémentaire que le niveau normal du sort.
]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Sort soutenu</fullName>
</wikiPage>