<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Vision prophétique</title>
  <categories><category>Pathfinder-RPG.Art de la Magie</category><category>Pathfinder-RPG.Don</category><category>Pathfinder-RPG.Règles officielles</category></categories>
  <lastModified>2012-07-23 22:21:33Z</lastModified>
  <version>0</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.dons de capacités de classe</link><link>Pathfinder-RPG.dons-temporaires</link><link>Pathfinder-RPG.page de travail des dons</link><link>Pathfinder-RPG.Tableau des dons (Art de la Magie)</link><link>Pathfinder-RPG.Tableau récapitulatif des dons</link><link>Pathfinder-RPG.tableau récapitulatif des dons (art de la magie)</link></inLinks>
  <outLinks><link>Pathfinder-RPG.Sorcière</link></outLinks>
  <body><![CDATA[&lt;i&gt;Les aptitudes proph&#233;tiques de l’oracle lui donnent un aper&#231;u du futur. &lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Condition.&lt;/b&gt; &lt;a class=&quot;pagelink&quot; href=&quot;Sorci&#232;re.html#MYSTERE&quot; title=&quot;La sorci&#232;re&quot;&gt;Myst&#232;re&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Avantage.&lt;/b&gt; Une fois par jour, le personnage peut entrer dans une transe profonde pour recevoir une vision du futur. Cette transe dure 10 minutes pendant lesquelles il ne peut pas entreprendre une autre action. S’il est interrompu, il doit reprendre &#224; z&#233;ro. Quand il sort de sa transe, il sait si une action qui doit se d&#233;rouler dans un futur imm&#233;diat aura de bons ou de mauvais r&#233;sultats, comme un sort d’augure avec 70% de chances de succ&#232;s.
]]></body>
  <raw><![CDATA[{s:um}''Les aptitudes prophétiques de l’oracle lui donnent un aperçu du futur. ''

'''Condition.''' [[sorcière#MYSTERE|Mystère]]

'''Avantage.''' Une fois par jour, le personnage peut entrer dans une transe profonde pour recevoir une vision du futur. Cette transe dure 10 minutes pendant lesquelles il ne peut pas entreprendre une autre action. S’il est interrompu, il doit reprendre à zéro. Quand il sort de sa transe, il sait si une action qui doit se dérouler dans un futur immédiat aura de bons ou de mauvais résultats, comme un sort d’augure avec 70% de chances de succès.
]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Vision prophétique</fullName>
</wikiPage>