<?xml version="1.0"?>
<wikiPage>
  <title>Vol de souffle</title>
  <categories></categories>
  <lastModified>2014-09-16 21:47:12Z</lastModified>
  <version>0</version>
  <inLinks><link>Pathfinder-RPG.Temp-manuel-des-races</link></inLinks>
  <outLinks></outLinks>
  <body><![CDATA[&#201;cole transmutation air ; Niveau barde 2, druide 2, ensorceleur/ magicien 2, sorci&#232;re 2 Temps d’incantation 1 action simple Composantes V, G Port&#233;e courte (7,5 m + 1,5 m/2 niveau) Cible une cr&#233;ature vivante Dur&#233;e 1 round (voir description) Jet de sauvegarde Vigueur pour annuler  ; voir description  ; R&#233;sistance &#224; la magie oui Le lanceur extrait l’air des poumons d’une cr&#233;ature, ce qui lui inflige des d&#233;g&#226;ts et la laisse incapable de parler, d’utiliser ses armes de souffe ou de lancer des sorts &#224; composante verbale. Si la cible rate son jet de sauvegarde, elle re&#231;oit 2d6 points de d&#233;g&#226;ts et ne peut plus parler, utiliser ses armes de souffe ou faire quoi que ce soit n&#233;cessitant qu’elle respire, tandis qu’une ligne visible d’air tourbillonnant s’&#233;chappe de sa bouche pour investir celle du lanceur. Si, pendant ce temps, la cible se met hors de port&#233;e ou se d&#233;place hors de la ligne d’effet du sort, le sort prend fin aussit&#244;t. Ce sort n’a aucun effet sur les cr&#233;atures qui n’ont pas besoin de respirer de l’air.
]]></body>
  <raw><![CDATA[École transmutation air ; Niveau barde 2, druide 2, ensorceleur/ magicien 2, sorcière 2 Temps d’incantation 1 action simple Composantes V, G Portée courte (7,5 m + 1,5 m/2 niveau) Cible une créature vivante Durée 1 round (voir description) Jet de sauvegarde Vigueur pour annuler  ; voir description  ; Résistance à la magie oui Le lanceur extrait l’air des poumons d’une créature, ce qui lui inflige des dégâts et la laisse incapable de parler, d’utiliser ses armes de souffe ou de lancer des sorts à composante verbale. Si la cible rate son jet de sauvegarde, elle reçoit 2d6 points de dégâts et ne peut plus parler, utiliser ses armes de souffe ou faire quoi que ce soit nécessitant qu’elle respire, tandis qu’une ligne visible d’air tourbillonnant s’échappe de sa bouche pour investir celle du lanceur. Si, pendant ce temps, la cible se met hors de portée ou se déplace hors de la ligne d’effet du sort, le sort prend fin aussitôt. Ce sort n’a aucun effet sur les créatures qui n’ont pas besoin de respirer de l’air.]]></raw>
  <fullName>Pathfinder-RPG.Vol de souffle</fullName>
</wikiPage>