<?xml version="1.0"?>
<response><id>1450</id><name>&#xC9;cole renforc&#xE9;e (n&#xE9;cromancie)</name><link></link><feat><id>649</id><nameId>sort-thanatopique</nameId><name>Sort thanatopique</name><description>Les sorts du personnage franchissent les sceaux contre l&#x2019;&#xE9;nergie n&#xE9;gative et affectent m&#xEA;me les morts-vivants. </description><benefit><![CDATA[<div> Un sort thanatopique franchit les défenses et les immunités qui protègent contre les effets de mort, l’<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.%c3%a9nergie%20n%c3%a9gative.ashx" title="Énergie négative">énergie négative</a> et les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.absorption%20d%c3%a9nergie.ashx" title="absorption d'énergie">absorptions d’énergie</a>, qui affectent alors la cible comme si sa barrière protectrice n’existait pas.<br><br>Par exemple, le personnage peut lancer un <i><a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.baiser%20du%20vampire.ashx" title="Baiser du vampire">baiser du vampire</a></i> ou une énergie négative thanatopique sur une cible à l’abri d’une protection contre la mort. La cible souffre des effets normaux du sort. Les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Jet%20de%20sauvegarde.ashx" title="jet de sauvegarde">jets de sauvegarde</a> et la <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.RM.ashx" title="RM">Résistance à la magie</a> (le cas échéant) s’appliquent toujours.<br><br>Les morts-vivants sont sensibles aux sorts modifiés par ce don car il harmonise l’énergie négative de manière à ce qu’elle les blesse. Un sort thanatopique qui devrait tuer une créature vivante (en lui donnant autant de niveaux négatifs qu’elle a de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.DV.ashx" title="DV">DV</a> par exemple) détruit un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.type%20mort-vivant.ashx" title="Mort-vivant">mort-vivant</a> (même si les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.fant%c3%b4me%2c%20arch%c3%a9type.ashx" title="Fantôme, archétype">fantômes</a>, les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.liche%2c%20arch%c3%a9type.ashx" title="Liche, archétype">liches</a>, les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.vampire%2c%20arch%c3%a9type.ashx" title="Vampire, archétype">vampires</a> et autres se reforment comme d’habitude). Les morts-vivants affectés par un sort thanatopique qui impose des niveaux négatifs réussissent automatiquement leur <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.jet%20de%20sauvegarde.ashx" title="jet de sauvegarde">jet de sauvegarde</a> pour s’en débarrasser au bout de 24 heures.<br><br>Un sort thanatopique utilise un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.emplacement%20de%20sort.ashx" title="emplacement de sort">emplacement de sort</a> de deux niveaux de plus que le niveau réel du sort.<br><br><b>Normal.</b> Les défenses comme <i><a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.protection%20contre%20la%20mort.ashx" title="Protection contre la mort">protection contre la mort</a></i> annulent les effets de mort, les niveaux négatifs et les absorptions d’énergie. Les morts-vivants sont immunisés contre ces attaques.

	</div>]]></benefit><slug>sort-thanatopique</slug></feat><slug>ecole-renforcee-necromancie-2</slug></response>
