<?xml version="1.0"?>
<response><id>1201</id><name>&#xE9;gal &#xE0; 10</name><link></link><feat><id>519</id><nameId>pouvoir-magique-rapide</nameId><name>Pouvoir magique rapide</name><description>La cr&#xE9;ature peut utiliser un de ses pouvoirs magiques quasiment sans effort.</description><benefit><![CDATA[<div> Ce don s’applique à un des pouvoirs magiques de la créature, qui doit vérifier les conditions décrites ci-dessous. Trois fois par jour (ou moins souvent si la créature est normalement limitée à une ou deux utilisations quotidiennes du pouvoir), le pouvoir choisi peut être utilisé de manière rapide.
Une action rapide suffit pour activer le pouvoir, et celle-ci ne provoque pas d’<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.attaque%20dopportunit%c3%a9.ashx" title="attaque d'opportunité">attaque d’opportunité</a>. La créature peut entreprendre d’autres actions au cours du même round (utiliser un autre pouvoir magique par exemple, mais pas une autre <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.action%20rapide.ashx" title="Action rapide">action rapide</a>). Elle ne peut utiliser qu’un seul pouvoir magique rapide par round.
Le pouvoir magique choisi doit imiter un sort dont le niveau est inférieur ou égal à la moitié du NLS de la créature (arrondi vers le bas) moins 4. Le tableau ci-dessous présente les restrictions imposées par cette condition.<br><br><b>Spécial.</b> La créature peut gagner ce don plusieurs fois, mais ses effets ne se cumulent pas : il s’applique chaque fois à un pouvoir magique différent.<br><br><center>
<table class="tablo" width="50%">
<caption>Pouvoirs magiques à effets rapides</caption>
<tr class="titre">
<td>Niveau du sort</td>
<td>NLS minimal pour utilisation rapide</td>
</tr>
<tr class="premier">
<td>0</td>
<td>8</td>
</tr>
<tr class="alt">
<td>1</td>
<td>10</td>
</tr>
<tr>
<td>2</td>
<td>12</td>
</tr>
<tr class="alt">
<td>3</td>
<td>14</td>
</tr>
<tr>
<td>4</td>
<td>16</td>
</tr>
<tr class="alt">
<td>5</td>
<td>18</td>
</tr>
<tr>
<td>6</td>
<td>20</td>
</tr>
<tr class="alt">
<td>7</td>
<td>—</td>
</tr>
<tr>
<td>8</td>
<td>—</td>
</tr>
<tr class="alt">
<td>9</td>
<td>—</td>
</tr>
</table>
</center>

	</div>]]></benefit><slug>pouvoir-magique-rapide</slug></feat><slug>egal-a-10</slug></response>
