<?xml version="1.0"?>
<response><id>417</id><name>Sag 13</name><link></link><feat><id>180</id><nameId>coup-m&#xE9;morable</nameId><name>Coup m&#xE9;morable</name><description>Les coups donn&#xE9;s par le personnage sont si puissants qu&#x2019;il peut les utiliser pour repousser ou faire tomber ses ennemis.</description><benefit><![CDATA[<div> Le personnage doit déclarer qu’il utilise ce don avant de réaliser son <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.jet%20dattaque.ashx" title="jet dattaque">jet d’attaque</a> (de sorte qu’un échec compte comme une tentative). En cas de réussite, l’attaque inflige des dégâts normaux et le personnage peut choisir de repousser sa cible de 1,50 m (1 case) ou de tenter de la faire tomber. S’il choisit de la repousser, la cible s’éloigne de 1,50 m (1 case) de lui en ligne droite. Ce mouvement ne provoque pas d’<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.attaque%20dopportunit%c3%a9.ashx" title="attaque d'opportunité">attaque d’opportunité</a> et la cible doit terminer son déplacement dans un endroit sûr suffisamment grand pour l’accueillir. Si le personnage choisit plutôt de tenter de la faire tomber, la cible peut tenter un jet de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Vigueur.ashx" title="Vigueur">Vigueur</a> contre un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.DD.ashx" title="DD">DD</a> égal à 10 + la moitié du niveau du personnage + le modificateur de Sagesse du personnage pour annuler l’effet. Le personnage peut tenter un coup mémorable par jour pour chaque tranche de 4 niveaux qu’il possède (mais voir Spécial), mais jamais plus d’une fois par round.<br><br><b>Spécial.</b> Un <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.moine%20du%20fant%c3%b4me%20affam%c3%a9%20(moine).ashx" title="Moine du fantôme affamé">moine du fantôme affamé</a> reçoit le don <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Coup%20m%c3%a9morable.ashx" title="Coup mémorable">Coup mémorable</a> en tant que don supplémentaire au niveau 1, même s’il n’en remplit pas les conditions. Un moine peut tenter de porter un nombre de coups mémorables par jour égal à son niveau de moine plus 1 par tranche de 4 niveaux qu’il possède dans des classes autres que moine.

	</div>]]></benefit><slug>coup-memorable</slug></feat><slug>sag-13</slug></response>
