<?xml version="1.0"?>
<response><id>4</id><description>L'Intelligence d&#xE9;termine la capacit&#xE9; d'apprentissage et de raisonnement de votre personnage.</description><name>Intelligence</name><slug>intelligence</slug><short>Int</short><detail><![CDATA[<i>L'Intelligence détermine la capacité d'apprentissage et de raisonnement de votre personnage.</i><br><br>Cette caractéristique est importante pour les <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.magicien.ashx" title="Le magicien">magiciens</a> car elle influence leur aptitude à lancer des <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.sort.ashx" title="sort">sorts</a> de nombreuses manières. L'instinct animal correspond à une Intelligence de 1 ou 2 ; les créatures qui peuvent comprendre un langage parlé possèdent une Intelligence d'au moins 3. Un personnage avec une valeur d'Intelligence de 0 est comateux. Certaines créatures ne possèdent pas de valeur d'Intelligence ; leur modificateur pour les compétences et les jets basés sur l'Intelligence est de +0.<br><br>On applique le modificateur d'Intelligence
<ul><li>au nombre de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Linguistique.ashx" title="Linguistique">langues supplémentaires</a> que le personnage connaît lorsqu'il entre en jeu. Ces langues viennent s'ajouter aux langues <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.races.ashx" title="Les races des personnages">raciales</a> initiales et au langage commun que le personnage connaît automatiquement. Les créatures qui possèdent un malus d'Intelligence restent quand même capables de lire et d'écrire leurs langues raciales, pour autant qu'elles possèdent une valeur d'Intelligence d'au moins 3.</li><li>au nombre de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.rang.ashx" title="rang">rangs</a> de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.comp%c3%a9tences.ashx" title="Les compétences">compétence</a> gagnés à chaque <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.niveau.ashx" title="niveau">niveau</a> (sans toutefois abaisser celui-ci en dessous de 1).</li><li>aux tests d'<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Art%20de%20la%20magie.ashx" title="Art de la magie">Art de la magie</a>, d'<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Artisanat.ashx" title="Artisanat">Artisanat</a>, de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Connaissances.ashx" title="Connaissances">Connaissances</a>, d'<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Estimation.ashx" title="Estimation">Estimation</a> et de <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Linguistique.ashx" title="Linguistique">Linguistique</a>.<br></li></ul><br>L'Intelligence des <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.magicien.ashx" title="Le magicien">magiciens</a>, des <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.alchimiste.ashx" title="L'alchimiste">alchimistes</a>, des <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.sorci%c3%a8re.ashx" title="La sorcière">sorcières</a> et des <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.magus.ashx" title="Le Magus">magus</a> détermine le nombre de sorts en bonus qu'ils obtiennent. Pour pouvoir lancer un sort donné, le <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.magicien.ashx" title="Le magicien">magicien</a> doit posséder une valeur d'<a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.Intelligence.ashx" title="L'Intelligence">Intelligence</a> d'au moins 10 + le <a class="pagelink" href="Pathfinder-RPG.niveau%20de%20sort.ashx" title="Niveau de sort">niveau du sort</a>.]]></detail><mental>oui</mental><applied>au nombre de langues suppl&#xE9;mentaires, au nombre de rangs de comp&#xE9;tence gagn&#xE9;s &#xE0; chaque niveau, aux tests d'Art de la magie, d'Artisanat, de Connaissances, d'Estimation et de Linguistique</applied><link><id>4</id><url>http://www.pathfinder-fr.org/Wiki/Pathfinder-RPG.Caract%C3%A9ristiques.ashx#INTELLIGENCE</url><source><id>1</id><name>Wiki Pathfinder</name><language>fr</language><domain>www.pathfinder-fr.org</domain><picture>pathfinder-fr.jpg</picture><slug>wiki-pathfinder</slug></source></link></response>
